「集會、遊行、和理非、和勇合一、開花」都唔係重點，重點係班狗點拉人、拉唔拉人

各位唔好自己呃自己。
特別係和理非
如今所有集會警察捉幾多人完全係佢地話事
無論你個集會係咪和理非都好
再表明和理非反而令到自己鬆懈
唔應該為自己設限
再用和理非哀求警察唔拉你 根本冇可能

推